唔止巴迷 基本上所有球迷都想祖記贏

因為皇馬真心賤過狗 又想保方拎歐聯 祖記又踢得有說服力 不服來辯

yes

想睇蝗狗仆街only

不了 好多牙朗迷的

gchi

祖記今季真係打得好 條防線

你勁啲咪可以踢到皇狗仆街囉

統粹想睇保方完成大滿貫

對摩洛哥條防線咪一樣比人打穿哂 係靠基亞連尼執屎

正式宣佈疤塞加入地球聯盟軍對抒史上暇黑黑哨蝗

未勁到可以越位入兩球都贏唔到皇狗啦ching

好憎疤狗既同時
亦好憎蝗狗

咩迷

我好憎皇狗施丹 負碌教頭
快d輸

樓豬好似自從賭輸波之後反皇反到而家

賭唔賭輸波正常人都會反蝗

從來唔買大賽 就算買都好穩陣先買 前日馬體有買

何以見得輸波反皇